鼠王芬幾時滅埋蛇?

同佢班撚屌蛇鼠一窩

pish